馬勒當拿向拉莫斯道歉：我道歉 但你就不是最佳

世界盃開戰以來，球王馬勒當拿成為場外最受關注的熱點之一，他同西班牙大將拉莫斯的罵戰也引來人們的關注和討論。不過，如今老馬卻意外地向拉莫斯道歉。

此前馬勒當拿曾公開稱「拉莫斯不是世界最佳中堅，高甸才是」，而拉莫斯則反擊稱「馬勒當拿根本不是阿根廷隊史最佳，美斯才是」，雙方的口水大戰愈演愈烈。

不過現在，馬勒當拿想要終結這場鬧劇了，老馬稱：「如果拉莫斯想要我道歉，那我就向他道歉。但是，我絕不會改變我對足球純粹的想法。拉莫斯是一個出色的球員，一個偉大的隊長，他能成為一個很好的領袖，我們也能在皇馬陣中看到這一點。但是，對我來說，他根本不是最佳中堅！」
「你們都很清楚，對我來說，我被從不在乎別人的看法，我的想法是自由的。因此，如果拉莫斯感覺被冒犯了，那我道歉，但是我不會改變自己的想法。」

撚狗

拉莫斯收皮啦，連球王都唔放在眼內

拉狗想同馬勒當拿比 點比啊

有聲 PUTO

賤種蝗會話3連歐冠》老馬

唔係叫部長？

鬧佢係鴨